電腦好似無想像中行得咁前

以前細個好多人都話電腦好快會取代曬我地
但都今時今日都未得
電腦仲有好多好煩嘅地方，好唔方便嘅地方
生活係方便咗，但係同以前嘅人想像嘅方便仲有好大距離

利申 ren緊圖 等部on9 等到天荒地老

唔識用咪唔方便囉，同樣一部pc，係熟悉原理、精通電子學嘅hacker手上，絕對用得比當pc係Black box嘅普通人有效率